回覆提醒功能實作建議

係sidebar新增「追post」模組（類似「留名」）
開post+回覆預設會將該討論加入「追post」列表
（會員回覆時可以選擇不追蹤，亦可以隨時係「追post」列表移除）

每當有人回覆時，business logic如下:
//insert comment to post(say x)
SELECT DISTINCT user_id
FROM comment
WHERE post_id=x
如是者你得到該post所有回覆者
if(user.follow.x) {
Update 「追post」列表
admin bot以PM功能通知user
}

結果illustration

1999